淫底妹攻破下盤日世界盃[一日一場] 挽救眾手足😽

齊然

Ok Gun

發覺好多半和，弱隊首戰會死守大巴陣
強隊攻唔入 下盤易開

波蘭仲讓9人

thx

支持 絲打點睇今晚葡萄牙

一陣會出 請耐心等待

摩洛哥盤

出唔出多場

一陣2300 出比大家回血

屌 頭先睇撚中左澳洲無買到

好耐無見

摩洛哥輸球證

hi

55分會出 我會睇尾盤 大家到時log in 定

法國上盤

有冇人有跟

恰著咗無gun

唔緊要 一陣再出

摩洛哥盤 🐽半
法國盤 中

阿根庭盤